［突發］留守義士快啲走 聽日繼續

快啲走啦留戰力打之後，唔好再有流血喇

你地今日付出己經好夠，聽日mtr慢慢黎啦

快啲走

拉多個少一份力量